(崩壞)嘩😱日本天團SMAP，個個好似蠟像咁😨

喂！阿生！你邊撚個呀

老啦

左邊兩個還好

最右最撚似

點解架仔咁鐘意加條gay佬頸巾係頸

木村拓哉成個低能咁

右二想點呀

右二

草剪剛個妝好似死人化妝咁

睇下右上角先啦
そっくり，扮緊smap

同埋佢地應該唔會再一齊合照

老了

「ものまねSMAP」呀
模仿藝人呀